［求助］塊廁板好撚凍

一起身去柯屎 享受柯屎既美好時光
而家咩都冇啦 唔想柯啦

可以點做令到塊廁板暖少少

日本嘅廁板有得校溫度

我個塊傳統廁板黎

唯有坐暖佢

係廁板下邊加發熱線有冇得諗

小心太熱燒菊花

早半個鐘起身坐暖佢先咪得囉

用風筒吹暖佢

強國人咁踎喺度咪唔使驚凍

去12蚊店買個dom凹住佢

搵盆熱水一野 潑落個廁板， 之後再坐

自殺式，坐左凍到仆街

無野嘅，你怕可以用紙抹下先坐

Rgb廁板幫到你

唔坐 拿拿聲柯

鋪層紙巾

拎火熗辣辣先

又急屎 真係好唔想柯
一坐落去成個身凍到震一次

新年快樂

我平時會射篤精落去先

叫你男朋友整暖佢

細個去親戚屋企，坐過毛毛墊廁板

而家諗返起，好污糟

如果柯尿好似花灑頭
咁味尿浸廁板